想自殺但我唔想上新聞

我想死了，生無可戀
但我唔想死完仲要上新聞
可以點做

失蹤咪得
返大陸
剪埋d證據

撚有人識你咩

唔袋錢返大陸叫雞 有咁貴玩咁貴 死前盡興下先

我係絲
對叫雞冇性趣

去北京嗌平反六四應該死咗唔會有人知

發生咩事想自殺
下定決心要死

Telegram: soloholunsad
等我比返意義你

LM

唔係正能量撚，但世界上仲會有人關心你架

發生咩事要諗埋一邊啊

同一晚2個自殺post 以為樓主已經.... 樓主 搵下人傾下計會好d

嚴重抑鬱 好痛苦

食藥食左好耐
一直冇好返過 我覺得好難受

tg我 我係你之前嘅po cm過㗎
同樓主你經歷過嘅野一樣

一聽到係絲
個個即刻9衝安慰人 成班死狗公

BTW 樓主唔好做傻事 俾個電話/tg我 我蒞安慰下你

食藥啲副作用係咪好辛苦
係咪因為你每日都不自覺諗起啲唔開心嘅野
做咩都無動力去做

樓主我絲 tg我啦 我真心想安慰你聽你講野

有錢嘅就斷六親留信叫屋企人唔好報驚
跟住去外國working hoilday
然後你懂的

係呀 副作用好辛苦
外人都覺得我係好開朗好sociable既人
但其實我孤單到就快痴線
日日喺屋企攤喺度
完全冇力做任何野
越來越覺得自己係廢人

絲打唔好死
唔諗其他人都諗下自己人生仲有好多嘢未試未玩未做
一場嚟到唔係咁就走呀

早死早著

好多謝你呀但我冇tg 依家試吓down

你有冇返學返工嗰啲

讀緊大學 放暑假

未必秒回 但可以講兩句

講真我覺得你要揾啲野做下去分散你嘅注意力
姐係煲劇 做運動個啲
但啲藥嘅副作用又會影響到你
咁你係大學個陣個抑鬱會唔會減輕少少

一日都唔知幾多個自殺
樓豬睇得自己太高

唔好死
唔開心瞓唔到可以搵朋加傾下計陪下
再唔係係度搵人傾都得

自殺咁易上新聞咩？
岩岩仲諗住訂氦氣

吓 講到自殺咁平常嘅
多人自殺就代表可以好正常

早排都有嘗試咁樣散吓心
但慢慢地對一切都冇哂興趣
好難受
being incapable of feeling anything makes me feel like a zombie

屋企人同朋友知唔知你而家係好辛苦？

點發現自己有抑鬱？

我都覺得生存 好似唔知為咩咁
個人又冇乜興趣 日日如是

冇色彩的人生

樓主其實乜事抑鬱

屌你真係好撚仆街

@sondgv 絲打我黎安慰你，我比你更慘都未叫死

唔爽喎 多謝關心

點解要咁急死
訓係到乜都唔做有咩問題

樓主不如北上尋歡下
反正都要死

話到明人差不多快死既邊緣 你係要講巴定絲打

警已報

睇埋佢個po呀 真係搞到我有啲不安
但起左佢底又似假膠
但其實唔撚好玩囉

真係勁恐怖

所以你建議想上新聞就去自殺...

人生有好多野未睇過未做過
點解咁快要死

推佢個post啦

你講想自殺 不過講下做咩想自殺啦

我有朋友都因為抑鬱要食藥
所以我好明白d副作用真係辛苦
絲打加油 有咩事記得搵人傾計
呢到好多人都肯同你傾 包括我
大家會陪住你架
利申：我都係絲 所以如果你feel comfortable既可以搵我傾

嘗試諗嘢簡單啲，畀個目標自己轉移注意力啦

你而家諗緊咩 ?
怕唔怕有野未做 ?
你覺得生存既意義係咩 ?

你老母就真係早死早着，生左你個on9出黎

唔講以為我開po
一撚樣

樓主可益下我先
tg:

好撚痛苦，有朋友，好多人覺得我好外向，屋企唔算窮準備緊下年去美帝留學，但我真係對咩都無晒興趣羞恥過活，無慾望，連唯一興趣死亡嘅努氣都無

其實我冇睇過醫生我都知道我自己都有抑鬱
我都有果種無力感，百無聊賴
想做，又唔想做
又怕失去佐d野，但又唔知自己有d咩野
只係知道我咩都諗唔到，覺得生存好空虛
即使身邊有好多野，但個心都會覺得唔舒服

我覺得唔一定要刻意話點樣去逃避
試過晏就抑鬱起既時候
行出街，行一d平時唔會行既路
插住headphone, random聽一d 9 唔搭8 既歌
周圍望下，可以既話唔聽歌聽下個世界
之後番去屋企，沖個涼，做咩都好
直到夜晚，就算咩特別野都冇做，但我覺得好充實

唔好

你自殺姦你條鬼仔揞埋半邊咀笑啦
又會咁on9放生佢

費沙文洛話齋

唔識點安慰你
但解決唔到就唸自殺真係好on9
同以前d小學雞去機舖打機挑唔贏熄人機無異

負皮，上一頁

生無所戀 卻又擔心上新聞矛盾

明顯地你仲未真係想死，只是很痛苦很絕望地掙扎。
令你仲未自殺 ，堅持到咁耐嘅就係你對生前的留戀，是家人?朋友? 這些留戀就是你一直掙扎的原因

若真係心無所戀 建議樓豬試下用絕食方法自殺
有足夠時間睇清自已係咪真係想死

利申： 過來人 我明白你的感受 你的絕望感 無力感

若你打定鐵心要自殺的話 pm我，我知道如何最短時間內以最少痛苦地死亡

我想知 有咩聯絡方法

21歲中文大學女生嘆人生好煩，膠袋笠頭吸氦氣亡

留tg安慰人個d希望你地明白抑鬱症唔係咁簡單 唔好見到絲就衝

唔好用倖存者角度講野 你亂講野會傷害到人

抑鬱真係好辛苦
減油呀巴打
唔好逼自己做任何野
要為自己生存

希望唔係佢

唔係樓主嘛

絲打 唔好屈埋屈埋 搵多d人傾

好多九公

都同樓主吻合喎

有呢篇野個陣樓主好似未出post

樓主報個平安好喎

多謝大家留言
我未死